啱啱去買熱珍珠奶茶叫佢少冰

佢又真係放咗幾粒冰入去又幾好飲喎屌你

好笑喎屌你

玫瑰哥放個 offer 畀我得唔得

痴線我唔翻啦，大熱天時着西裝仲要戴口罩諗起都想死

一諗到星期三interview又要着suit就出汗

邊間公司仲要face in請我都唔做

追offer追到呢到

冇工返好多靈感

我都有報但我收唔到interview

唔撚想着西裝....有冇計

一起身又熱又笠又眼瞓

痴線你哋個個入嚟講搵工搵工去返上班台

返屋企咬老綜

咁你喺波台出膠po又好好咩

膠po唔出係波台應該邊度出

姐係要暖，係咪

唔同，係要冰火嘅衝擊

熱珍珠奶茶

好飲